[求屌醒] 外國JJ想搵返EX

明明係自己離開香港嗰時懶係無所謂
話分手都無辦法

點知半年前真係要分手嘅時候
我到而家都未完全接受到

明明理性上又知追唔返
追得返都好難發展落去
但情感上又成日心思思想搵返人

求屌醒

我都係 散左一個星期

Same here
散咗一年

長路漫漫是如何走過？

過來人表示乜都做唔到 淨係可以靠部電話嘅無力感好可怕 對方一block/唔覆唔聽你電話就已經玩完個種絕望真係不得了

慘

一個星期 ex在外國

真係無得掹呀？

型係要代價既

唔型
一係做人渣
一係等佢變人渣

拖人青春好好玩咩

唉

好大機會帽事

Shame here

都無唔怪得人
貞節牌坊又唔食得

佢講到好似以後唔番黎
佢想分手 唔想晒我時間次類
咁我咪要焗住放佢走
我要等實會等
只可惜現實就係咁殘酷
佢話做好朋友
而我好決絕 同佢斬纜
無搵大家

你都係為大家好先咁決絕
難為你

呢種係咪叫有緣無份